對付共產黨 不能仁慈

既然佢要係香港搞破壞 我地點解唔翻牆上去 擴散反共思想 貿易戰,水災,失業問題,樂伽公寓,武漢反興建垃圾焚化爐示威 樣樣都係題材

推